當局收到45宗接種新冠疫苗後涉住院及嚴重等異常事件

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會就3宗懷疑與接種疫苗後出現嚴重異常事件報告舉行會議。衞生防護中心總監林文健表示，截至昨日下午4時，共收到45宗涉及住院及嚴重等異常事件；另外收到16宗非嚴重異常事件，主要是頭痛、疲倦等。

委員會共同召集人孔繁毅表示，根據2018年數據，本港平均每日有1.3人死於糖尿病或相關併發症，而死於冠心病及腦血管疾病，平均每日分別有10.3人及8.3人，70歲以上人士死亡率顯著增加；至於大動脈撕裂個案，全年有369宗、即平均每日一宗。

他又說，去年錄得約7300宗因心肌梗塞入院個案；因急性中風入院個案約有10300宗。

其他愛國者去左邊

講咁撚大篇野都係想講
日日都有人死架喇
關支疫苗撚事咩
有針你班廢老就死黎打喇

如果有人打bnt出事，佢地會急急腳停左打bnt架啦